公務員冇得移民了..........

應該好快有人整個公務員 FULL LIST 比全球移民局做紀錄

推

國家政策，香港公務員一定會歡迎

除左唔出長俸
有咩可以阻止公務員退休後移民？

恭喜晒

好想快啲移民同濕疹講bye bye

Push

而家新制都冇長俸喇

公務員是香港政府的一部分，應忠於香港政府
香港政府當然忠於中共
所以香港公務員必須忠於中共
因此公務員和他們的直系親屬冇得移民
如果公務員和他們的直系親屬做外國公民
絕對係違反香港國家安全法

難怪要申報有冇BNO...

國家政策

別讓公務員走了

習大大D兄弟姐妹全部移哂民
點計

低層公務員計唔計

No exemption

做過都一律唔得？

仲長俸？坐左幾耐？
冇左20年啦喎

舊制d人未死晒架

交出passport

我舅父加埋佢老婆兩個每個月有五六萬長俸

華員會表示歡迎

HA 算唔算

HA係公營機構，唔係公務員

唔俾出境

冇得移美國

姐姐同振美

做得公務員即代表愛港愛國，要愛港愛國好應該只能一世做中國國民，居住中國領土，同埋接受制裁。

罷過工個班就可以移民
冇罷個班撚樣就成家留係香港過世啦

HA不是公務員

得 只能去支持國安法國家
例如伊朗 古巴 伊拉克 科威特

同意，建議政府運用公帑保送公務員子女到大灣區留學
警察就應該取消佢地特區護照，改用中國護照，以表揚佢地呢一年愛國嘅貢獻

全球支持國安法國家：

安提瓜和巴布達，巴林，白俄羅斯，布隆迪，柬埔寨，喀麥隆，中非共和國，科摩羅，剛果(布拉柴維爾)，古巴，吉布提，多米尼加，埃及，赤道幾內亞，厄立特里亞，加蓬，岡比亞，幾內亞，幾內亞比紹，伊朗 ，伊拉克，科威特，老撾，黎巴嫩，萊索托，毛里塔尼亞，摩洛哥，莫桑比克，緬甸，尼泊爾，尼加拉瓜，尼日爾，北韓，阿曼，巴基斯坦，巴勒斯坦，巴布亞新幾內亞，沙特阿拉伯，塞拉利昂，索馬里，南蘇丹，斯里蘭卡，蘇丹，蘇里南，敘利亞，塔吉克，多哥，阿聯酋，委內瑞拉，也門，贊比亞和津巴布韋。

G 持

呢埋國家真係狗也不吊，送護照比我都唔要

中國公務員咋喎，幾時先輪到香港

幾好，以示忠心

德政黎，保障中共又保障外國
做緊固然禁止移民啦，做過都應該比一般人更難申請

阿聯油我要呀

好快，香港公務員冇份即係分裂國家

我唔會移民

由話要簽名效忠嗰日已經預咗啦

支那啲低級公務員任職時要交出所有旅遊證件
出國要向黨申請&提交旅遊行程,得到批准先可以出發
仲唔俾持有及兌換外幣

當然你要逃避限制有好多方法

好奶共喎

跳板黎啫

巴打冇bno?

舊制果批咪有

冇老豆老母唔識諗

公務員好黃
黃左啦

考過公務員嘅都冇得走
你哋係入唔到唔係唔想入啊 你哋都曾經諗過做打手

推 每日戰線: 取回強積金

求職資料只保留三年
除非資料一早已送中

党说了算

5年內香港一定照跟

有冇keep record就冇人答到你啦

你肯定要五年內，你話半年內我都覺得唔出奇。香港公務員自己睇路

有幾難，每個公務員開個file, monitor 住資金流向，必要時禁止出境

要咩

yes

捉返謝振美，謝振英出返黎bin c 先

謝振美 同事都想移民

咁愛國點解要移民

中國人做咩要移民
所有公務員同民建聯工聯會人士每人獲派發一本中國護照, 身體力行話比世界知愛國多麼好

港豬藍屍公務員值得擁有

都係公務員一份子

考過cre都唔得

做過體能測試都唔得

習大大的家人移民不能算崇洋……移民！……領導人的事，能算崇洋麼？

一個中国原則就係要呢啲,愛国不是工作,首先由首長級開始

推 每日戰線: 特區免簽地位

大家把口
公務員之前都有一齊發聲到依家畀人清算唔好咁啦

入左邊捨得移民

上完岸, resign/retired,再走

[離境管理ready!] 政府指港版健康碼已準備 適時再推

政府推咗呢樣野既話每個人都唔使旨意走

扣護照

而家就屌埋公務員，冇得移民冇得wfh好啊好啊

屌你老母唔好唔記得上年公務員集會係幾撚多人出左黎啊，成班兒登仔得把口講齊上齊落，同啲賣港泛民一撚樣

講到你揸莊咁

直系親屬呢? 至少上2代. 下2代啦下嘛?

而家鳩up唔撚俾？

得繼續

支持
依家仲做得公務員都係貪錢貪穩定
代價就係忠心報國

好合理呀

連登：要求美國制裁香港官員
你：講到你揸莊咁
咁討論區有乜撚柒野意義

你啱

但呢個 Post 本身講緊要求中共立法

下令香港公務員不准有 BNO 等外國護照

咁當然你講咩都得

移咗民冇濕疹都會尻痕架🤣🤣

公務員不嬲移民好似都難搞 而家最多雪上加霜

一定要全力支持

HA MTR 無無事

比出, 但只限以下國家

有七條藍絲

退休或辭職係咪公職人員？佢講緊在任咋，但你在任點會移民？移左民就唔係在任啦

做過既都唔得

咁林奠曲家都撚清算？

你同皇帝相比?

痴L線 考過代表入咗？簽咗約？

人工福利都未享受過 咁都計

Btw公務員變工墓員

連登：冇wfh唔算公務員啦

公務員裡面都好多手足 你睇公務員公會同罷工就知
你地可能覺得好笑抵死 但佢地為生計唔係話走就走
請唔好一概而論

點證明

算數啦呢度係兒登黎架，佢地最撚叻就係割𥱊

自己睇囉無睇新聞？

公務員冇得移民-係國家政策
你國家唔好一概而論啦

咁點算

支持 唔應該有外國國籍

一陣原來係外國勢力就唔好

不過777同埋首長級都唔係公務員

dog list first

立法同大陸公務員睇齊啦

黃嘅公務員又點睇？

快啲寫信去支持
加速再加速

抵死

典型拉一派打一派，心諗係咪on9揀錯對象

push

推光復香港 時代革命

呢個係國家政策嚟
唔係手唔手足 割唔割就可以推翻
我麻煩你尊重下國家嘅決定

底層狗你話呢

一國係大於兩制
如果香港公職人員喺呢件事上無辦法同國家睇齊 仲點樣喺一國兩制嘅大原則底下服務社會？仲點樣令市民相信公務員對於維護國家安全方面嘅決心？
政府理應馬上修訂相關法律以定人心

要走一早走左啦，到呢一刻仲為左錢已選擇做正苦工就已經錯啦。同埋為左錢就唔好學人移民啦，外國人工又無正苦咁高繼續忠於自己既價值觀，金錢至上啦。唔好帶呢套去外國唔該，同啲支那黑錢撚一樣咁黑人憎

連登班公墓猿好黃架
手足

純粹問下港台啲人算唔算公務員

公務員事務局局長聶德權出席民建聯政策諮詢系列圓桌會議時表示，公務員是政府骨幹，公務員在「一國兩制」下，既是香港特區的公職人員，亦是國家的公職人員

作為為本地人服務既公務員

多重國籍既公務員早就應該全部拉哂去打靶

一移民就無長糧

驚你個閪咩唔同做消防救護呢d救人工作都會冇得移咩 傻閪連登仔
最多都係首長級冇得移

支持
重有所有曾經考過/申請過政府工既人
加埋佢地既上下兩代
都唔可以移民
因為佢地都係曾經想過幫政府
都係金錢至上既人

仲有所有公營機構但非公務員嘅人都唔可以移民
佢哋都係幫政府做嘢

仲有曾經交過稅嘅人
呢班最仆街，經濟支持港共政府

最後就係曾經俾錢搭港鐵、去公立醫院俾錢睇醫生呢啲比過錢港共政府嘅人

利申，以上標準我係走唔到

其實都唔恨移民啦
人工穩得又年年加(今年另計)
退休又有公屋長糧食

恭喜恭喜

係有公職人員-更加冇得移民

沒有不同
係國家政策.
國家會 豁免他們嗎？

唔好偷換概念啦傻仔

唔好打稻草人啦傻仔

政府公務員電話指南